盧熾剛啲漫畫係幾心水清

直線抽擊港豬
source: 盧熾剛/Kong Chi Lo Facebook